[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (56) - 車厘呀！我地個個都好愛你架！！

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************
Peek-A-Boo 一位粗卡

10/12/2017 人氣歌謠

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

'Perfect Velvet' Highlight Clip #봐 (Look)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #I Just

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Kingdom Come

'Perfect Velvet' Highlight Clip #두 번째 데이트 (My Second Date)

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Attaboy

'Perfect Velvet' Highlight Clip #Perfect 10

'Perfect Velvet' Highlight Clip #About Love

'Perfect Velvet' Highlight Clip #달빛 소리 (Moonlight Melody)

Peek A Boo Live Stage Mix

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

Red Flavor

2017/07/19 Show Champion (1st win)

2017/07/20 MCD (2nd win)

2017/07/21 Music Bank (3rd win)

2017/07/22 Show! Music Core (4th win)

2017/07/23 SBS 人氣歌謠(5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

為車厘集氣留名

lm

留名

偏心車厘既熊黨留名

劉明

新飯留名

留個靚名
車厘我愛你

車厘
你長短髮我都愛啊
留名

團飯留個名

又過黎留名先
承歡飯

molamola…
走唔甩真係接咗套劇啦…

門面又做番女主？ 唔撚係掛

屌 仲以為啲人po番舊野
唉 點解要咁做呀

錫哂你啊車厘
即係而家hot joy係女主角？

係呀媽咪呀

最錫車厘既車厘飯留名

都係女主角之一，只係第二個角色

The 100 most beautiful faces of 2017

今年熊依然高過白菜

單眼皮果然係吸引人d

LM

71位變左23位

lm

如果係唔係都要饋底比人，寧願佢係女主，感覺上無咁唔抵

Joy又要ff自己係22位

唔拍最好，乜都唔使蝕

我個心好似穿左個窿

岩晒額頭

咁即係兩女爭一男啦…

molamola…

其實邊個先會係正官
有機會唔晒嘴嘅

個pd知道joy演到實要..

文佳瑛會唔會係文根英

好似唔係？見人貼過圖唔似係

我都有呢個疑問

文根英正名係文瑾瑩

唔係啦，第二個人黎

果然係loveline

文佳煐...早排睇佢拍《名不虛傳》同埋今年KBS Drama Special其中一集，啲戲唔錯嘅。但睇劇情同製作陣容，炮灰味好重，真係邊個做都唔多睇好。叻巴你哋門面Joy都一樣，唔拍好過。

又：套嘢$M是咪有份出錢？文佳煐同門面Joy都係佢哋嘅人...

不嬲都唔想佢拍劇架啦！
拍到蝕底晒！！

娘娘嗰套都唔好得幾多！ 仲要同個阿叔拍！！

師太套值博率高啲嘅；casting全部都係實力演員，臨場學嘢吸收到嘅話可能有驚喜，就係怕年齡差距出嚟效果唔好啫。不過羅文姬啱啱拎青龍影后，當旺，啲氣可能過到落套劇(啩)~

反而你哋門面呢套，個牌面真係幾濕滯。尤其係，之前畀裴勇浚同全度妍拍過電影...人比人，一拎嚟比，要有好評難度好高...

算啦… 呢兩套嘢我實邊睇邊屌…

SM: 講咁多咪又係睇

sm仲未明亂咁比門面拍劇會搞出人命

覺唔覺車厘個種𡃁妹格最特別

短髮 MK 妹

我真心諗住用架本身
而家

真性情

我熊

其實Level Up 2 拍左未架

拍咗
依個可以肯定

擺咁耐...留返黎煲醋咩

諗緊要斬幾多件呀

咁早就去咗彩排…

熊仔同歡歡好QQ

話說前幾日有奬攞

幾時先播得

之前有個PD漏口風話12月既…
點知而家無咗件事啦

下年12月

咁快?你就想
起碼19年12月

好高質

今晚個show有成20分鐘？

得嗰八團上可以分多d嘛
好似話會做到成個 concert 形式咁

今晚有咩show

KBS歌謠

其實我覺得有可能搬部分Red Room過去

係就正呀喂

留名等今晚睇白菜mc

無寶劍

寶劍好似過幾日同joy妹去演技大賞

隻熊好 fit

仲諗住今次連門面都咁乖冇事啦
點知到白菜姐姐露個玉背

啤粒好照顧高祖
著返件衫無事

今晚ENDING好似會冇車厘？

白菜犯哂規

上次戶外冇佢
今年唔知呢

歡歡

不過門面件衫中間有個洞

19歲以下未成年要早走

第一部高祖做MC先
佢地第二部先出

你唔講我都見唔到

件衫咁既設計...

原來門面唔乖 又著到咁

頭幾張好似冇乜野咁
點知愈碌愈少布

好正

玉背呀

個場好細

咁又唔洗包到上頸

有無直播link

thx

保護啤啤 你我有責！

4首

今年話咗唔會大搞嘛

跟邊個後面？
Btw估唔到唱番鹿奇啲歌

竟然有4首

我都無諗過媽媽木會唱番佢地頭幾隻歌
如果啤啤都唱番出道+第二隻歌就好

係咪要開始兩個鐘之後先到啤啤

高祖瘋狂食螺絲

好似好後咁
不過可以望住白菜MC先

而加唔係17表演緊咩？ 點有白菜睇？

中間d mc位

係

哦 sor自膠

笑死 佢自己都尷尬笑

白菜

白菜係咪嚟搞笑架

怕羞的白菜示愛

裴柱現玉背勁靚

sexy晏爹!!!

白菜句示愛勁窒勁怕醜
笑死我

啤啤就出場果陣可唔可以down聲
有啲忙唔可以mon住直播等佢哋
啤粒有愛

不得了

就到啤啤啦
可以開定個live

完左依隊到?

到啦到啦~~~~

完左仲有vcr 加mc 就到啤啤了

到了

到啦拜間MAK

真係lady’s room?

lady's room套衫啊

有瀏海嘅白菜啊

車厘金髮真係好靚

根本係睇多次con

cls

正
鹿奇個過場自然得黎又有大頭鏡
高汁KBS

個過場同con一樣

無得睇…

白菜個陰好qq

白菜個笑

哇白菜最後個shot

peekaboo最尾個大頭

佢地呢段夠我loop一年

好感動啊
成個red room 出曬黎

不過個大頭好似近得滯

好似縮唔切

睇完live好滿足

好感動

幾個stage就咁7左一次已經算係咁
至少今年無播錯歌個D低b野先

白菜空氣瀏海呀

個鏡頭好過SBS太多

勾起咗red room嘅記憶

番屋企要秒睇
白菜又係red room 張床
摸joy加車厘

Red room

出Ladies Room會開心D
不過對比起Happy Ever After黎講太舊

要無限LOOP了

要上水啦
好似睇con咁
回憶返曬黎...
係咁跳...氣都冇得抖

白菜講野扯晒蝦

最重要車厘好似開心左好多

正呀2隊大男團

俾時間佢就得

個陰即刻令白菜上熱搜 痴線

好好睇呀 等咗好耐終於見到個陰喇

red room 開場
好完美

希望會成個表演連VCR cut啦
咁就可以日日loop

本身仲想話今日咁少團好似差d咁
但係因為咁樣多好多時間

唔記得see

白菜太靚
要立即上水

Happily Ever After
Intro + Rookie
Peek-A-Boo
Red Flavor

好想快啲有有陰白菜相

2017 真係好幸福

新Post先留名先 見到馬來西亞個訪問車厘無出聲好心痛
但今日睇得出係好返唔少
之後一開始見到空氣瀏海白菜簡直係
靚到不得了 (但額仔不見了)
追啤啤追得遲嘅我可以睇多次red room真係好好彩
熊個身型真係勁fit 今日個Outfit更加突顯到
最後我嚟求白菜超級close up peek-a-poo最尾個gif的

上面u巴咪post左

唔通我盲咗 第幾個留言

Ending又唔見左車厘嘅

因為未成年

未成年要早走

Ending
師兄

PAB 我無post gif 喎

靠你啦
Iphone我唔識點整gif 見到都冇用

想問下讀卡仔個段有冇中字
好想知講咩
係咪冇讀車厘個張 好想知

可能遲啲有中字嘅 不過都應該冇

將你post個gif同上面段ig撈亂左
自膠

馬來西亞防問?
我係咪miss咗無睇
有無link

高祖空氣瀏海真係變到好細個

我都覺 真心靚

門面又係嗰對鞋

記憶中有post過

前1 2日有po過
你用追故搵我啲留言就有 我好似係Po FB link

佢仲要著住嗰對鞋係張床度跳上跳落
真心太強勁了

今日好尾機既高祖

今日應該三大台中最高質

裴柱現個瀏海好靚

今日熊嗰造型都好正
我覺得佢chobby bang時綁馬尾/有D波浪最好睇
今日仲露埋腹肌真係中哂

求今日live stage高清檔
好高質

20分鐘RV太正
其他都冇睇

點解嘅
好忙溫書無睇

韓國D法例咁啦

聽日up, 而家仲未返香港

好似係韓國法例規定左個段時候唔比未成年工作
我都係睇返黎 應該差唔多係咁

上面youtube都高清嘅

係，個 rundown 有寫到邊個未成年
果班人最後唔可以上台

每日都刷新顏值高度

此女本應天上有

屈機到咁 就黎死喇

真係穩到呢

我頭先都睇得好緊張

完全係睇到驚驚地佢跌低

好癲AR

前幾日唔記得左咩表演 門面著高跟鞋 有個位要跑 見到佢隻腳扭一扭真係嚇死

上面有巴打po咗facebook link

岩岩先得明閒睇番replay
happily ever after同rookie再現Red Room version
2017年最好既禮物

第一張好似老花高祖奶奶

抽師姐ig story有睇頭先啤啤

咁又變咗短髮嘅銀仔呢

痴線好靚

癲既咩

呢張望多兩望真係有少少似師姐
今日白菜啲撒嬌真係平時無見過

今晚唔洗訓了

裴柱現你唔好咁啦 再係咁我真係唔敢再望住你

真係有少少似抽
好正呀救命

邊度有得睇返Red Room
個陣未開始飯啤啤

去 Coex 睇 Red Room surround view

啤粒有愛

想去

下年日本同大馬都有
冇錢去

搞咗成晚終於都返到屋企...

黎個深夜開箱先

yes24 特典中姐姐 Line
自keep 高祖就算啦...
熊同承歡俾朋友

買三份咁多

有兩份係幫朋友買啦

不過....
自己另外喺 SUM 同埋 withdrama 呢兩間買多兩個...
點知喺 SUM 買咗先知已經唔送特典...
而家多咗一個全新未開既SG....
如果有人有興趣既話可以搵我... 我會平D 放一盒

今日先睇返
痴嫁佢地五個！愈嚟愈靚咩事先？
白菜個陰靚到唔識形容，歡歡尋晚都鬼火咁靚想逼死人咩！？
私心好鍾意happily ever after!唱返真係好開心，red room回憶返哂嚟呀
連唱四首咁chur嘅歌，佢地堅叻女 今年真係好幸福

聖誕去佢個場次係我飛個日夜晚七點先有場

第一張高祖好搞笑
熊同門面整心心嗰度
不過熊真係沒趣代表 整完心心我見佢已經唔知要做咩好 跟住望一望門面係度傻笑
好彩cameraman 即刻zoom out

熊真係好fit
露左腹肌仔個件衫
琴日睇個陣對眼都唔知放邊好

I love u so much ！！

Happily Ever After 門面 focus

171229 KBS歌谣大祝祭 #RedVelvet VCR
cr:warmblue0221

💗Irene的信
‘我们成员们，让我们一起开心温馨地享受（Wendy：这是欧尼的）就像之前一样’
Joy：有一个人很喜欢用类似这样的词汇
Wendy：啊。呃。Irene

💙Wendy的信
Wendy：我希望我能选到自己的
（真的选到了自己的）
To Irene：对我来说你是这一代最棒的女人。裴珠泫xi。我一直很感谢你。谢谢你一直在背后默默给予力量（对我/对我们）。我真的很爱你 <3
Irene：谢谢~
To 涩琪：接下来，涩琪！我永远的朋友！还需要说什么话呢。我爱你，还有谢谢你
To Joy：秀荣儿，你的魅力满溢。我爱你，还有谢谢你
To Yeri：你真是一个小可爱，但同时又很成熟！我爱你，还有谢谢你
我爱你们所有人！

💚Joy的信
'Wendy欧尼~ 欧尼真的是很好的人。你拥有的那种温暖的能量能让人感到很放松。我很喜欢这样的欧尼'
Wendy：我也爱你

翻译by瓜瓜
cr:RedVelvet吧

求埋高祖講thank you嗰下個gif

長髮車厘

其他都還好但個嘴真係唔似

側面影先似

麻煩跟左我訂啤啤season greeting既check一check tg dm
因為需要約一約集體交收時間

我又出黎搵你得唔得？

時間都未約
蠢左唔記得一早問定佢地攞info

其實買唔難，最麻煩都係約交收
搵定架車仔成箱搬出去啦
一盒都重到無朋友…

睇黎要搵2個畢地幫手

唔問我嘅好鄰居
唔係方仗我同你玩啊

畢地呢個禮拜去晒睇con…
你搵邊個畢地幫你？

溫你既書啦
一陣考衰左比你瀨落我度點算

con係下星期
好似係

今次ENGM個SG係掛曆
好麻煩

屌你啦
你抖左十幾年啦
都話左我無另一半
時間係我大佬黎忽U

又無話你依家有女 做咩姐你
話我知幾時啦 我連放假都mock+pastpaper
比我接觸下人嘅氣息啦
同埋你約個日子我都唔一定得架

咁不如你比個唔得既日子我
我地就你揀係個日交收?

如果你又係weekend 先黎交收搵邊個幫你？
5，6 號喎… 唔好扮唔知啦！

more more more!!!!

其實我想聽日
因為聽日畢地交收可以順手搵人幫拖

熊澀琪巴打
粉紅啤粒巴打
啤啤師弟巴打

時間上比較急同有d野要準備所以煩請check tg dm plz

你交收個日我一定得

聽日fit啦
我係夜晚約左人姐

ok 咁改聽晚交收

約左人都可以飛機架姐
國絲wor

阻人出pool揂如殺人父母呀

樓上車厘既相好靚啊
不得了不得了

pish

表情熊

有趣代表

熊 跟得歡歡多開始玩表情
馬尾齊陰中槍樣真係得鬼意
我好興奮呀

垃圾$M 你做乜咁殘忍要啤粒親手搞到佢地無頭無手無腳....

呢堆月曆卡真係好撚 on9呀....

屌你老味！！
二月本記事簿仲要大大條摺痕喺高祖塊面度....

原來仲有得咁樣拆出黎

$M有錢收話知你
反正實有人買

迫人買二本

空氣瀏海Irene

SBS有irene頒獎

捉設計果個出去打

個髮夾想點呀...

又用瀏海攻擊

髮型加膊頭再加個咁甜既笑容....

世界級

裴柱現膊頭髮型笑容性格真係好正

留名等睇高祖剪咗短髮你仲係未咁講...

咁國絲千其唔好轉目標讚歡歡

歡歡表情帝賢妻
SinB魅力dancing queen
Pinky冰山大美人
下省十數名研究對象

不愧係國b，記得晒我所有研究對象

所以記得唔好轉目標
你之前一讚下銀仔就又剪短番，好燈

點算 有啲太靚

國絲既研究對象都有唔少啦…

今次收埋額頭仔轉出膊頭仔一樣咁殺死人

可愛到爆

一開始行錯路 加上個髮夾 美人通常都係呆

白菜 focus 飯拍

Rookie

RF

車厘過埋聽日就成年啦

痴線呢個look真係俾佢電死
高祖既美貌真係冇極限

連續兩日空氣瀏海+ 露背>露膊 真係頂唔順
白菜啊

額頭仔 膊頭仔 玉背仔 中分 空氣瀏海 圓碌碌眼鏡 cosplay
仲有咩快啲出嚟殺死我啦

轉個髮型又係另一個高度
白菜神顏盛世

講得好啱 白菜美貌無極限

2017最後一日
I LOVE Kim yeri

又再一次問個天點解可以有個咁靚既人出現係呢個世界

係白菜上面係衫著人 唔係人著衫 格硬用顏值carry

個人著到件衫好靚 唔係件衫著到個人好靚

裴柱現力場好勁

企到三國鼎立咁

今晚睇唔到直播

勁好笑

唔使咁早睇住... 九點三先出...

咦，食埋飯返屋企開電視睇都未遲~

九點三都睇唔到

點解呢個rundown同上年咁似
又係17包住啤啤咁表演
同埋今年又有室外場

唔係話全員室內咩

個rundown其實係咪上年架
同上年太似

係喎, 俾人 fake 咗... 上年架喎

睇番長腿啦你

一齊去睇短銀囉

不了
我睇開車厘

ig都好多人炒車 竟然今年冇人知run down

星期日唔好交收啦...
星期五一齊飛過去睇啦

炒晒車

U go I go

幾時先到啤啤

頭盔twi見到

做咩坐左係男團果邊

拖實D 隻手仔先

連續3日齊陰好癲

個場好似好近咁嘅

嗰度好細啦，唔好以為好大
話說今日有 28個啤粒入咗場

就係見到有人影相 勁近

所以車厘斜視你
睇呢d

28個

就黎到你短銀出場啦, 睇啦！

親戚結婚去左飲
想睇車厘都睇唔到

睇唔到直播

放心, 我實up 返短銀條高清 live 俾你 dl 返黎慢慢睇

大家喺邊度睇 YouTube cut哂

有無人覺得U巴好似痴左線咁
只要我一講車厘佢都會好似ai咁自動detect到個字眼然後轉做短銀就講番出黎

係見有人低炒
我呢啲愛啤之人係會愛護啤啤架囉 包括短髮

我都知你唔認架啦...
我只係講出你心入面嗰句啫...

星期日你就會知
me真心愛車厘

終於都見到車厘笑返啦....

廣告都有白菜睇

啤啤就黎出場...
係時候又要點下名啦...

唱一首之嘛
陣間你dl 返條高清睇啦

好似其他都2首

終於到RV

真係得1首架

完...

得一首

原來得一隻
btw朴秀榮今晚all back馬尾會唔會太正

點都好過上年出去吹住風唱先啦....

下啤啤唱得一首咋

都係 暖粒粒過年

啤啤Happy new year

終於番到屋企
今晚開全mic表現好似有少少失準
祝各位啤粒新一年快樂

啤啤新年快樂

扮咩返屋企呀你

啤啤有愛

啤啤啤粒新年快樂

車厘可以留低嘅？
Btw我又要摟摟

偽毒可恥

姐姐line 真係好錫車厘...
新一年大過女啦...

可能因為過埋今晚成年掛

全靠姐姐愛護 車厘真係好番好多

我又要

me都好錫佢

係愛呀哈利

新年快樂呀啤粒們
希望大家新一年順順利利

各位啤粒新年快樂啦！

新一年啤啤五個都身體健康，開開心心咁就夠啦...

新年快樂

新一年快樂 今年見到佢地真人

付出金錢同時間就可以

啤粒新年快樂

有咁實Q咁實

各位恨唔到咁多架啦

2017對於我作為啤粒黎講真係好豐盛既一年 三次回歸 團綜 solo con拎左好多獎 知名度高左 睇得出sm有心捧 真心感動
佢地真人我都係今年smtown in hk先第一次見到 仲要同熊好近

過黎講聲啤粒新年快樂呀~~~

畢地新年快樂
黎緊演唱會 good show！

u巴係咪準備好飛去

認真... 我真係無買飛睇啦....

各位啤粒新年快樂

希望啤啤新一年 開開心心 順順利利

happy new year

各位啤粒新年快樂
身體健康咁追啤啤

希望新年第一份禮物就係level up project s2

睇佢地圍住一齊真係有種說不出的感動
成日好驚飯果啲團係表面好好但𥚃面好黑暗 但到而加啤啤始終比我嘅感覺真係一家人咁
好希望我冇睇錯啦 新一年繼續撐啤

即場拎咗啤粒支應援棒...
有冇還返俾人架...

希望新一年啤啤keep住大勢
車厘更加成熟
和和氣氣

幾時都咁有愛！

一團可以keep住咁有愛真係唔易

做咩咁怕羞

PAB 熊 focus

車厘睇落開心返好多啦...

哇頂 個camera jm9
差啲一野撞落去

笑左

各位啤粒新年快樂
希望啤啤黎緊一年順順利利

係愛呀....

嘩....邊個控制既斬哂手腳

好彩避得快

巴打你唔洗訓架？

差唔多啦，天光先訓

u巴都唔洗做
緊係唔洗訓啦

兩位姐姐噚晚做乜咁癡身呀…

快點癡我

星期日交收你會少咗對手同對腳

countdown 熊 focus

ending 熊 focus

搞到門面好似係姐姐咁款

真？

見到佢地攬住一齊成分鐘
好感動好warm

邊忽似28歲呀…
話佢細過車厘都有人信呀！

可愛到咁一睇就知得19歲啦！

師姐攬埋一份！
家族愛呀！

新年快樂
希望啤啤啤粒sm家族個個新一年更上一層樓

好想比熊咁挨

熊果個十足勝利者眼神咁

噚晚白菜撒嬌力小表情爆發

好有愛...

望到車厘笑番真係開心
最尾佢地仲一齊摸車厘

承歡表示平時唱RR 你都抽得我多啦...
今次抽返夠本先得

光洙拯救白菜現

笑死咁多人睇到

本身顏值都爆晒燈啦 仲要咁玩表情 想點呀

即係完美

究竟邊個黎左令到阿現咁樣呢？
唔通...

愈大愈得意

好cute

阿現話佢自己今年28歲老咗偏晒嘴啦

有冇人答到我邊個28歲個顏值贏到白菜

冇

試下問下額頭

Happily Ever After 高祖 focus

有排loop

人生交叉點

係喎... 兩個都係91 line
咁講真兩位隊長都係咁童顏既

打和啦
2個隊長都幾似

係呀 好似架
最好兩個做埋fd子

熊上年又話學英文
今年又話要學英文
咁到底上年佢有無去學

91隊長三姊妹

語文既野要慢慢浸既

清好識貨

下次我會教佢講u are my husband架啦

驚你台都落唔到喎

這輩子值了啦

我就冇咁大貪 教佢u are my little brother就夠

算啦... 教極隻熊都係唔識架啦....

邊3個

唔識然後傻笑個樣

白菜初瓏頌樂

91年好年份

心諗... 你條友up 乜9 呀....

我未同佢交流過 真係好簡單既英文都唔識咩

Okay同Thank you都識掛

見到呢張又諗起歡歡
Yadong Yaseol

Hi, i am seulgi, nice to meet you
...
...
...
...
...
bye

94line真係極同極

承歡應該點都會有教過一兩句掛

智商急降

承歡心諗… 你想點呀…

我都同jisoo很好

你放過人啦… 唔好再燈人啦…

Jisoo空氣瀏海之後真係好撚正
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
,
.
.
.
所以我求下你唔好燈佢

我無燈
車厘仲正

molamola…
你咁講一講車厘又要短髮多兩三年啦…

門面套劇會延遲到三月頭先播

唔係日本演唱會咩3月
定拍左先播

黎緊會播冬奧，mbc 劇集會停五個禮拜
門面套劇本來話一月尾播，而家要跟住延遲

師姐

又多個大頭蝦

跪求靚靚5人WALLPAPER係公司用

當承歡係公仔

拍左啦咩？我以為淨係拍都要幾個月 咁快出到街 btw望完本身套劇好擔心個門面個角色

未拍啦…
應該都係邊拍邊播啦

今日又無啦啦上左熱搜
唔再係三線啤啦

HOT JOY

冇出現都上，咩玩法

打包, 今年會努力影多啲RV

感謝大神

大神受啤粒一拜

正到一個點

感謝抽大神

隻辣殺驚出左look 加Peek-A-Boo 聖誕版卡

800粒石買一套 PAB R卡
我拎去食餐好好過

個水印

有冇門面嘅眼鏡相
印象中淨係未見過佢帶眼鏡

多謝U巴 請食飯

係咪件衫上面嗰度?

咁都有得尾…

上年 RR FS有戴過黎玩下

承歡表示你地班芯啤粒去晒邊呀！

D場好似次次俾好少位啤粒咁
早幾日係咪20個咁

啤啤5個帶眼鏡都好尾機

尾機瀏海

呢一日好似有個飯一人送咗一副眼鏡俾佢地…

睇左好多次

屌，個加密去咗邊

啤啤快啲po下ig啦

頂 隻game出果幾張卡好鬼死得意 但又唔想課

慳返好過啦...
課呢D 其實幾無謂

唔知呢舊嘢而家既下場會係點呢....

呀愁：多謝oppa你呀 咀啖先

阿愁已經....

都咁耐無見啦... 我已經忘記咗呢個人

真係好得意

強迫症忍唔住手

呢隻game嘅石好撚貴，淨係買左2張a

我靠平日送果啲 聚沙成塔成功抽中熊同門面

買單張中左高祖

跟住5張中R車厘+除高祖外另外4個

啱啱好夠數

不過PV差門面

由佢啦慢慢解每日任慢慢抽

係驚緊垃圾sm如果係限定之後唔好就仆街 個封面一靚就好想草齊

咩驚嚟

sm隻音game jyp yg都有

yg係另一隻嚟

嘟嘴真係好可愛

嘟嘴點可以少咗呢張....

邊忽似隊長

話實，呢兩幅相入面個樣，都有啲似巴打你個名嗰位...

我棄左驚
上次PV我抽左超過五個卡包 都係唔中白菜
但係十幾張熊

買左張S定R嘅selector 等夠30日換埋張白菜算

新lee套卡有冇得買C卡？

無啦，一係800粒買一R加四A, 一係150買一張A

Season2 level up 1月8號朝早10點
嗚呀又有車厘睇

嗚呀 短髮

又係嗰隻垃圾app睇

正呀 又有團綜睇

短髮車厘好正
但佢短髮係咪即係Peek-A-Boo comeback個排拍架
今年咁忙都拍到S2

CB 前已經拍晒啦
之前本來係話十二月播…
同埋今次唔係一三五，係一至六朝早都有得睇

期待門面的表現

啤啤環遊世界

一至六咁爽
會唔會斬到5分鐘一段

遊乜鬼呀，又咪係去法國村，瑞士村呢d流嘢

隔離團就真係去歐洲啦…

世界村

低成本製作 啤啤待遇真係一般

播到三月中喎
真係日日都有啤啤睇…

法國米王成日將啤啤同隔離團比較
啤啤好慘呀

幾十集長劇咁

每集幾耐 感覺又係15分鐘咁

分拆到60集咁散實係5分鐘一集啦

應該係
拍果幾日野剪幾十集

無嘢慘得過短髮 ＿＿ ＿＿ 俾你遺棄…

吊癮都吊死
一日睇得五分鐘

起碼日日有得見先
一月好多野睇

臨訓前睇係幾好嘅

會唔會係真係上次洗太多
今次先減成本
用千幾蚊煮lunch

乜唔係用佢地贏果啲錢買架咩？ 本身佢地贏啲錢好似包晒所有野 所以其實點用都係果堆錢

SM應該唔會咁計...掛

可能今年先去遠d

全部拎哂都係幾千

依到d 痴線佬每人買碟都唔止啦

反而我覺得day 1 食啲野好貴

泰國應該唔會好貴
同埋佢地果次好似連埋fan sign既
應該有錢賺tim...點會淨俾佢地玩丫

原來有fan sign
唔怪之得個陣有咁多飯接機

真係慳得就慳

有得睇就算啦，再慳既話拍都唔拍就係最慳

1分鐘1集可以長過真情

千幾蚊對於製作成本算得係d咩

60集，日日都有啤啤睇

播到3月中跟住又cb

嘩！正！lup2終於黎啦
新一年有好開始
但拍得果2 3日都碎斬成60集咁痴線
5分鐘一集好難cut架喎

5分鐘 點睇
係我就死比你睇

上次15分鍾都唔夠喉
今次仲要5分鍾

諗起上次佢地一日行程一個月先播完

唔知今次會唔會好似上次咁一個禮拜合集一次
如果太短可能睇合集算

竟然斬到60集

可能今次去多幾日呢
上次得三日

車厘呢…

5分鐘嘅話
cut 頭cut尾
得4分鐘睇

就好似嗰陣時RR 嗰套三分鐘偽團綜咁之嘛

係電視播唔會得5分鐘呀嗎

Lucky pocket ?
三集都得幾分鐘
Dumb Dumb個陣個五集live仲多

A picnic on Sunny Afternoon

呢套嘢經典之處就係將一個兩個幾鐘既 vlive 斬件後再加上特效字

每一集再分五六七parts 放上youtube 慢慢播！

呢個真係睇唔透
想睇番成段煩到咩咁

呢個？
不過低清

Red Velvet A Picnic On A Sunny Afternoon：

分咗12 parts啫，唔係好多

啤啤乜都斬件 之前啲衫又斬件著 乜啤啤真係咁好恰咩

斬件片啤啤都創先河
幾分鐘一片應該冇隊試過

但聽講師兄今次cb都狂斬..

聽講拍拍下lup2 irene早走咗
希望唔係真事

佢早走返去拍廣告啦… 邊有事…

早晨
新一年頭幾日好唔順心，要狂煲返con段錄音先頂得順
期待level up2，今次有埋門面實好好笑

一開始白菜個look好Q好靚 文青眼鏡,扎頭, 冷衫

好掛住佢地…

下個禮拜有排你睇啦，睇足兩個半月

我諗唔到白菜有邊個look係唔靚

每日5mins 諗起都開心

加埋副眼鏡係未又尾咗人機…

呢張gif

呢位ching成日過黎

你夠成日周圍去

國絲你記住唔好睇呀
60集都短髮會唔會睇到眼火爆

咪就係！ 明明就係芯仲要唔認

超可愛崔乂園係額頭？

雅琳好正呀呀呀呀呀呀

係喎，額頭做乜改咗名呀？！
molamola… 飯已脫啦…

佢嫌白菜上左年紀

估唔到連額頭都

係咪額頭俾我踢爆負皮我個comment

崔乂園係咩人黎

原來係Arin黎
Arin正呀喂
額頭識貨

你2個結婚啦

車厘個笑容

加埋副眼鏡 麻甩味好重

FS上面同佢講我係雅琳同雅琳cosplay表妹飯

第二張又真係幾麻甩

又搞禾Arin

帶佢走啦

molamola… 國絲又要燈人剪短啦…

屌試下唔好燈

我同你結婚
你咁直接我會怕羞

又你 條條女都係你 你玩哂啦

禾矛燈

你淨係燈Sohee算啦，唔好周圍走去害人啦

唉… 原來所有嘢都係9 up… 好失望…

額頭係初心谷都無出現了
估唔到依家連啤啤都拋棄埋

深潛都係假....連首席痴線佬都脫飯....

睇完個新teaser
肯定今季一定勁正

永遠懷念額頭

唔好話我地唔俾機會額頭啦…
嗱，有無咩嘢好解釋先？
當時人唔該講幾句嘢！！

阿現今年28啦… 一定係嫌人老啦…

唔怪得連初心都唔理

28有幾老

原來今次玩咗五日四夜…
唔怪之得可以斬到60集咁多啦…

Joy真係好Charming
好期待

睇到佢哋咁開心我都不自覺笑咗

28歳白菜快啲食我呢啲小鮮肉啦

遲啲額頭就會話OMG世一架啦

收到風額總改左名仲轉埋會

芯既始終都係芯
希望多D好似我咁專一既啤粒

上水食花生

估唔到18年第一件大事就係額總跳牆離棄白菜…

Arin額頭勁靚幾時上黎講幾句

芽B開post揾額頭

笑死人咩額頭

收到風額頭仔出左事

就來要掟西瓜落海搵佢啦

RIP

唉...愛永沒長久
再見啦額頭

常聽說世界愛沒長久 哪裡會有愛無盡頭

原來他不夠愛我

都話咗係得寶劍對白菜真心架啦…
額頭自動棄權… 唔好怨人啦…

如今這算什麼 你是否非他不嫁
當選了是他 我認輸都不可怕
最怕其實被取消資格 還不知道拼命掙扎

有冇啤粒攞定個名？

做得好

佢都無諗住要返個名架啦

你仲咁出聲
快d走啦，一陣佢出來打鳩柒你咪話小妹冇提你

以後個post頭點算

食懞左你
你同額頭咁夾一齊脫飯轉會去arin到啦

Molamola

唔好呀！ 又多一個剪短架啦！

玩左5日咁多
未睇先興奮

狗咬狗

永遠懷念鎮post之寶

一個髮西斯搞到成個kpop界都係短髮

不如去飯男團啦

收嗲啦臭雞

唔知今次承歡又做咗d咩7咗啦…

專業臭手

第二張gif歡個樣老是常出現

得歡歡咁著肯定又唔知輸咩啦

歡歡專業搞笑
又諗起黃片黃書

見到白雪歡歡都忍唔住笑左
有門面係到氣氛真係可以再顛啲

歡歡好襯白雪公主件衫

公主歡再加上呢個俾班細恰完既表情…

我公主

留名等睇下次CB 會見到短髮承歡…

好在背住咗影背脊啫…
無俾人點足全相…

想丁你

識丁一定係丁國絲先啦！

攞呢張做icon都酸死人啦

咁專心都串錯你名

唔想比低質巴丁

都有晒片啦

熊

串錯我名嗰個係門面
白菜好專心聽我9 up 架

星期日丁下國絲先

嗱，即係咁，我就認我唔爭氣嘅
係youtube睇到條飯cam
又見到友團個忙內我見猶憐
出名善良嘅額仔點忍心唔支持下先
即係你街邊見到阿婆跌橙都會幫手執啦
見有時間點解唔去默默支持下先，晏少少咪返屋企囉，我識路喎
點知就被個叫徐XX嘅會員衝出嚟逼害我、抵毀我嘅形象
呢家通哂天，個名都被其他啤粒執埋
真係激死我，係咪要逼死額仔先

見到件外套都有樣有聲啦，邊個唔識啫
同全相無分別喎

嗱，你做得出唔怕認我實撐你架喎！
試問有邊個無芯過呀！

嗱，咁額仔又好早已經有留意友團喎
嚴格講唔可以叫芯，極其量都係再次關注
再次對於徐會員嘅行為，額仔表示強烈譴責

ps邊位英俊/美麗嘅啤粒攞咗我個名

嗱！我都撐額總你嘅
不過話時話，找數真漢子，不如呢幾日快快手請咁多位啤粒食埋餐飯先

額頭芯得寧舍好笑

Teaser 中字

好失望

額頭可唔可以問下你冇留意邊團？

車厘媽，係level up s2即將上映普天同慶嘅大日子就唔好講埋啲衰嘢
額媽話做人要分輕重，例如搵返額仔個名先

重申多次，係再度關注，not芯

有無人發覺啤po男神次次上水就係抽水

你地咪再蝦我額頭
雖然佢又芯又痴漢又老又嫌棄白菜又著啤啤衫去睇初心concert又同我爭arin又盛
但我絕對唔會放棄佢

男神想當年都有份追隔離團
我有哂人證

剩係答睇啤啤你哋班啤粒又唔會信
但又真係事實

全部唔認同
順手唔該廣大嘅啤粒用BIN額仔大十倍嘅力度BIN返呢位
真係芯又唔可愛又口臭又打人又剪個頭髮唔要人又恰額仔嘅小國兒

額頭，名呢d嘢我都幫你唔到啦…
不過算啦，而家鍾意轉咩名都得啦

U巴

搞乜鬼個個都睇中arin

我都想知
叫你oppa個小妹都睇中左

你又入黎食花生

純粹八掛下睇下有咩吸引到額總啫....

我芽妹又睇中
Arin到底有幾多個Oppa

今次食得屎啦
連登唔畀我再改名

大家呢30日內見到嘅都會係老翻額頭

花生唔怕多
粗略估計應該起碼1隻手以上

超可愛崔乂園會員
你覺得自己30日後拎得返個名？

到時都睇慣左呢個新名

我覺得額頭d款應該稱為博愛

抵死啦

真漢子就繼續用呢個名入啤post啦

你唔會再拎得返個名架啦... 算吧啦...

你個名加番額頭勁靚咪得

Mina黨

崔乂園額頭勁靚

好聽咪叫博愛
唔好聽咪...

芯就芯啦... 博乜鬼愛呀...
最緊要係認

就係你條屎忽鬼
搞到呢個清泉PO烏煙瘴氣，好哋哋講咩其他女團
搞到額仔名都無埋，又要深潛一個月
建議你出街見到我都唔好叫我，一掌打到你落地獄

咁額仔佢係善良嘅，大愛

你哋兩個hehe去啦~
額仔無本事

唔好拉埋我落水呀...

你地諗多左
我諗著一齊睇youtube飯拍咋
那有假飛

joy

國絲你仲未飛咩？
聽日開場囉喎

額頭太令我失望～

你唔去我又點會去
車厘需要我

頭先仲話咩你arin

呢度d人多重人格架

arin唔係聽日開con

禁死芯額

邊個屈小妹牙

你上面嗰個

妹呢個term我放過你啦
小呢個真係接受不了
呀嬸就差唔多

腹肌

呢個look 加埋馬尾

認真熊

尋晚睇返對上嗰集週偶，熊仔估字嗰時都好可愛

做口型果度熊得意到

歡歡亂用臉都好可愛

Joy同白菜都
龜的戚樣

咁都要9000won

最正一定係鯊魚歌

好靚喎

想要

佢傻架....

陪跑既一位候補...

逆襲？
算啦我都係ff架咋

姐姐line 去咗做義工

可唔可以探下我

發覺白菜講呢句時係最大聲
level up project係室內玩game嗰陣都係咁

空氣瀏海

歡讀書真心叻...
D 英文一定好過呢度所有人....

你可唔可以改番個名 有d睇唔慣

遊戲女皇一玩 game 就上晒身架啦...

btw, 有D 唔係好慣同你呢個額頭講嘢...

我仲以為係我一個唔慣....

等真額頭有得換番名先啦 法國呢到好多CD ROM會搶名開啲鳩po

你啱...
額頭呢個名唔可以亂咁俾D 唔識既人用

最驚到時額頭唔改番名咋

佢改名叫女團額頭勁靚算啦
之後除非佢中途轉基要轉睇男團
否則個名一定可以長用

等我做住個專一嘅額頭先

我車厘

短髮不了...

我不同意

新額頭巴應該都改唔返名
要30日

香港呢邊有粒啤粒都缺乏愛，需要關懷
幾時拓展到嚟香港做義工

啱阿
畀啤粒keep好過永久流失
呢個名都陪咗我3年，額仔真係犯賤

又唔係犯賤嘅 係芯姐

俾返個名你唔係唔得....
但係你再改既話咁點先...
一次就話可以原諒啫... 今次已經係第二次囉喎....

邊團cb就改左前面果3個字

裴乂瓏額頭好靚

你太睇少額頭喇 話唔定仲有呢

媽媽木隊長唔係都係佢圖鑑範圍黎咩？

裴乂瓏額頭勁仙

越爆越多

熊弟？

唔係, 條友係棒球選手黎
應該係做義工嗰陣搲合照

做義工就做義工啦影相

好酸

要做D 咩先可以同隻熊影合照....

去做經理人

不了... 免得過都唔想將工作同追星撈埋一齊....
仲要入垃圾$M 做打雜....

講起呢啲工...諗起早個排望到娘娘個保鏢 落台果啲抱住好似抱自己個女咁

娘娘身邊所有人都係由出道跟到而家
兩米保鏢都跟咗佢好多年啦
娘娘都話佢地呢個 IU Team 係一家人黎

門面

車厘

見到條垃圾就想打柒佢

兩個都垃圾黎....

蝕底曬

咁叫做蝕底？
你一定係未睇晒 16集成套劇啦...

同折磨有咩分別 喊足15集不如真係唔好拍啦 喊得多好易出事
Btw 跟住門面拍果套劇唔係話女2咩？點解睇新聞好似冇人報另一個人咁 同埋個劇情真係會仆街

我唔敢睇套劇
新呢套好似仲衰

開新post... 齊齊睇斬件團綜

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (57) - 60集 <Level Up Project 2>有排睇...